點解日本人咁崇夏威夷？

成日見日本人旅遊勝地都係去夏威夷

例如
求婚大作戰 去沙灘係去 夏威夷
日版五十次初吻又係 夏威夷

連藍白航空最近都不停推廣飛夏威夷的廣告

到底夏威夷有咩吸引 令佢地情願東飛都唔西飛？

崇美的話 點解唔再遠少少 去東西岸呢
而話近的話 點解唔去港韓台呢？

陽光海灘 異國文化

因為，近。

陽光與海灘 香港同夏威夷有得比

小新一家成日去

多人到飛A380

好多跑手鍾意去跑馬拉松 因為手續簡單過日本好多

海外黎講算距離近 航班多 日本人去唔洗簽證
文化黎講一路日本人都覺得夏威夷＝幸福天堂
由電視劇電影動畫到藝人辦婚禮 喱D都係文化滲透
所以日本夫婦honeymoon通常都會選擇夏威夷

因為日本哈美

但去美國本土又太遠

所以去Hawaii

事實上陽光與海灘，日本既沖繩都有

日本人去香港？日本人鐘意既野都無晒。黎香港玩既日本人多數係老人家 只有少量日本妹

ANA 最近 boost HNL係因為佢用左A380
日本人中意陽光海灘 關島 塞班 夏威夷不嬲多日本人

唔boost 會破產

佢都係哽skymark啲貨姐

搭過東京飛夏威夷 可以幾乎一個鬼佬都冇

哈美，陽光海灘，外國文化，唔使簽證

60年代日本經濟水平大幅提升，所以政府推廣外遊，夏威夷為重點推廣地，因為英文主導

因為柯南

日本人之前都好鐘意香港

香港人之前都係

個時咪等skymart 破產應該係仲好

明明夏威夷同沖繩都係sell 陽光同海灘
著衫都一樣係草帽+背心+花紋恤唔扣鈕+沙灘褲+拖鞋

況且 東南亞都好多島仔
偏要飛夏威夷

柯南今集去新加坡
記得以前激鬥戰車同其他動畫都有講新加坡篇

結果都係冇飛夏威夷咁多人

我諗首先對佢地黎講都近
二黎叫去左美國
三黎係好多網紅架妹去wakiki honolulu打卡
四黎架妹不嬲鍾意陽光海灘
日本國內冇咩靚海灘 由其係內陸果啲人

近？
東京飛都8-9小時喎

香港飛日本先得果3-5小時
再講 福岡飛南韓得果個半鐘

夏威夷都多日僑

咁日本飛泰國要幾耐 ?
如果差唔多 我都去夏威夷啦